有冇人未訓啊 （2）

見垃圾貓1001咗幾分鐘都未開就開

頂你

有無人未訓呀 (2)

啲人去曬呢度 自己入